坐這山，望那山，一事無成

成日做緊一樣野既時候，又係咁關注另一樣野，搞到去唔到專業

周身刀，無把尖

通才同專才嘅分別